ハイルナ

我個心好撚痛呀
呢個會唔會係全宇宙最好既女人

absolutely